未來警犬 有圖

格黎有師兄話好需要開個post討論

分唔撚到呀屌

好似一隻狗乸生左十幾隻狗仔咁
都唔知邊隻打邊隻

逐個逐個起啦 keep住推

都係唔推啦 唔想你地起人底 我好人黎家嗎

大家唔好推啦

白衫定藍衫？

佢地仲係細蚊仔黎唔識野

睇佢地個廢樣邊到似讀到大學

Agger

成班垃圾

唔可以咁講，讀到大學做白衫狗咪一樣廢

推

大家唔好再推啦好嗎？
一陣間佢地俾人起哂底就唔好啦

好慘呀佢地做人做狗都唔識揀一定係弱智仔

個個都好似 劉馬車 定我眼殘

成班弱智咁

好似多左啲毒撚咁

點解呢啲時候仲敢po相

真心毅進樣

做人做狗自己揀 幫推 等大家認住呢班幼犬

垃圾

有班警賊毅進仔

馬車朋友

仲有無其他班

一狗樣one dog face

真兄弟+襟兄弟

咁得意
啲狗又乖又得意
唔好用反形容黑警呢啲單細胞賤種支那生物

左邊個個咁似馬車既

網上笑鳩d狗，他日香港人未又聽d狗話，
叫行就行企就企

點解全撚部一樣樣
佢地阿媽俾同一隻狗屌先會咁

個個劉馬車咁款

警犬真係一望就知讀唔成書，頭腦好簡單個種。

唔好推啦 呢班係去改革狗隊

禾....禾....i cant find an right word

唔該樓主
可惜無個識
咁岩又識人今日畢業

好撚似狗呀真係

有冇多啲相
大家唔好再推

果然係相由心生

喂啊

呀sir唔好拉我

係學堂？
可以食pizza hut?
無法無天

咁快起到
仲有冇識人

得呢個係識

邊似，呢張圖咁得意

笑死 認真問唔食得pizza嫁咩

全部都狗樣

狗狗

金毛咁得意 點同佢地

仲有自信自拍po相？
毅進仔真係覺得做狗做過街老鼠好威？
笑左

好多狗仔

唔好推
唔想佢地比人起底

又真係幾似

D樣好弱智

唔好推

唔好侮辱馬車啦

都係一種面 狗奴才相

全部都毅進樣

話咁快就停account

大劣仔樣

蝗樣多點解讀得成書嘅人要比呢班讀唔成書既人打

四四方方大陸仔樣

喂 我正想講

呢班準備結婚擺兩圍

收到風 之前果堆結婚 全部唔夠十圍

有啲五圍左右

成班弱智仔

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

入黎認人啦喂

做狗真係有樣睇

唔好推啦

咁可愛邊忽似

唔好推呀
全部大陸閪樣

唔好起底ok?

唔好推🙊

做狗真係有樣睇 個撚個弱智咁樣

全部都死亡陰莖頭

未來狗仔

don't push

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

有個立眼好似劉馬車

好撚樣衰

垃圾毅進仔

笑啦，盡情笑，係街見到佢地，
睇你地笑唔笑得出

唔同物種係難認啲
貓狗豬牛都唔識分邊隻打邊隻啦

白定藍

面目可憎

形容得好好 完全認唔到樣

依個時勢仲走個做popo
係對殺人有特別興趣定點lol

一半以上北佬樣

之前見有人傳
未來pi 入狗場訓練

psuh

真

上星期5去海洋公園，6點幾閃人時見到幾個揹晒背囊又鏟晒頭都覺得係準克警。睇完相更加知道係。

我178，我諗見到果幾個大約173至183左右。

成班讀唔撚到書嘅垃圾

金毛仲在用過佢地

佢哋個個都好似樣

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

複制人？

成班賤畜，準備死全家！

不能同意更多

成班狗仔

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔準你侮辱咁可愛嘅狗仔

隻隻狗樣

因果由國、容港治己

個個都同馬車撞樣

好多打靶狗
邊啲仆街生出黎唔教 等自己個畜牲仔去做狗

咁撚柒既

唔准你侮辱啲狗

Anger

唔準抵毀咁可愛既狗狗

全部都好撚似樣

獻醜不如藏拙啦
成班撚樣

今日畢業個班?

屌你全部一撚樣嘅

d人個樣。。。

白狗有獨立房，藍狗集中營禁住

[爭13000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

push

冇一個係無辜

笑死 個樣差唔多

垃圾s

最左條友好似劉馬車

我都覺

又一班仆街陷家剷

呢個時間仲自願做狗？咩心態

由佢想做狗嗰一刻已經唔撚柒正氣啦
呢班四方柒頭同靚仔呢個字掛鉤唔到

弱智樣

成班柒頭!

hello小汪汪

咪推啦

Sit

number嘅重要性

隻隻狗樣一樣樣 點分

金毛好得意

佢地畢業典禮搞成點？

唔好推啊喂

點解張相有狗吠聲

死全家

其實仲去考差佬係咩心態

被人起底好慘㗎

推

呢場運動係咪壽終正寢？

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

［建議］發夢夢見去黨鐵車廠參觀

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

屌

成班監犯

咁唔推了

回血圖

貼切

等睇比火燒死

😂😂😂😂😂😂😂

我睇唔到分別

ok

唔好推呀

送去老豆搵仔啦

隻隻都差唔多樣

可能係無間道呢

相由身心， 好撚樣衰， 好似劉馬車

呢個係IVE HW籃球隊 估唔到原來入班係做狗

保護警察
唔好推呀屌

汪汪汪
張圖有聲嘅

唔好起底啊

一群垃圾

大家唔好退啊。。。。

921 屯門 921元朗靜坐 922機場 927遮打

隻隻一樣樣

呢到其中一隻狗叫歐展維
電話number 64223359
大家夜晚千奇吾好打俾呢位新紮牙蛇叫佢屙夜尿呀

我都想講尢其最左個個

Push

會唔會形容得太好

612 721 811 831 新屋嶺

farewell
sorry rip

屌見到中同係入面
識多左佢幾年

成班真係狗樣黎

成個大陸仔咁

現役警犬

好認真咁睇完張相
冇個識 唉

白衫唔會全男班啦

隻隻都咁撚樣衰嘅

不推文回覆

知喇 一齊唔好推啦咁

見到個仆街同學

輕輕一推

真係好多都一副唔做野唔讀書既樣

成陣狗味

真係狗樣

屌你老母
有人唔做走去做狗
真係唔死都無撚用

香港警察 正一垃圾

唔好推啊屌 唔想成班狗仔俾人起底

學堂d相可以擺上網架咩

成班撚樣

不如將啲文宣翻譯做南亞文字 等南亞手足知道更多資訊

我睇樓主幅圖就係咁樣

幾時死

你咪同一個老母做完雞俾恩客屌完生出黎架 咁撚似樣

唔同意學警都要被起底，起碼佢地未參與鎮壓

仆街啦呢次
紀律部隊training好忌學堂相外流

唔推了

狗樣

個個一係0仔樣 一係俾人恰個啲樣
一係狗公樣

仲po相真係冇腦

ig chinwai_ (已del)
中學：聖公會聖三一堂中學
Ive : 黃克競
公司：前港鐵維修

智障樣

支那樣

因為當中可能有人去做臥底

成班狗樣

我仲諗緊係咪我面盲

目測好似有隻曾經同班

恥與為伍 見到依個情況仲要做得去嘅 係咩心態？

都一個狗樣

汪汪汪～

請埋nigga

721 831

狗樣真係有得睇

個個樣都智商有問題咁

Tui?

笑？

你都On99
警察係一個團隊 不嬲都話一個黑警累全家

呢個形容會唔會太貼切

文宣 撕一貼百

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好得意

我認得其中一條友條友poly grad走去做狗咁柒

屌 弱能有樣睇

全部個樣都好撚醜同衰 有人唔做

推到比人炒

千其唔好起底吖大家

對白： 我地準備好出去搶姦劫殺啦

個個都似劉馬車

其實班仆街係狗都不如

做狗真係冇個是正

成堆白卡樣

大家認住佢地 遲啲喺街見到就要打個招呼

狗 全部都係狗 X10000

牙蛇唔好拉我

同堆泡菜仔一樣 唔撚識分

點解一樣樣

成班冇頭髮好易認

一狗樣

成班撚樣 一世唔會原諒香港警犬

人點識分狗樣

有人唔做 走去做狗

好撚靚仔呀

另一隻賤狗叫郭恩麟，正宗狗公，逢女必溝連中學生妹都唔放過
曾經話過做狗係想改變世人對狗的睇法，
自己與别不同，胸懷大志，
就係無人自己先要做
大家記住唔好夜晚打電話比依個未來一哥
叫佢起身屙夜尿吖 62099506

我係到諗緊，如果我地針對成個警隊團隊，咁成立獨立調查委員會就變得冇用，因為獨立調查嘅目的係清算做錯嘅警察，而唔係所有嘅警察。

定係由於獨立調查委員會未成立，所以我地先針對全部警察？

有矛盾定我諗漏咗？🤔

推呀

証明黨鐵同黑警有聯系，專業人士唔做走去當差

即刻有畫面

呢隻狗仔好似住天水圍天悅

制裁佢地

pish

佢人生格言好似發夢聽到係勿忘初衷

侮辱曬可愛嘅真狗狗

幾時passing out?
搵日大家一齊去睇passing out
令到警察學堂成為有史以黎第一次最多人喺外面睇佢地passing out
但係入面得佢地班傻仔自己一路操一路打飛機無人睇

個樣真係好有特色

個黃培基都係黃克兢，睇黎黃克兢出好多狗~

P圖？

唔好再推喇

屌你老母！

死黑警！！！！

今日

成班都歪瓜裂棗⋯

唔好推啊

人點可能分得到畜牲樣？

劉馬車樣

推 起底

得男警嘅 女警呢
係咪呢排passing out

狗原來真係有狗樣睇

報上名來

今日passing out 啵

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

啲樣

根本24000就可以買到好多人既良心，冇辦法

咪撚侮辱狗。

有冇人識啲警察姐姐

721 811 831

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

dllm 自動自覺幫手認人
我要佢地未做狗 老豆已經搵到仔

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

認人呀

老豆搵仔仔

點解全部個樣都咁蝗

好仔唔當差

當差正仆街

好做唔做 做黑警

真係有樣睇
倒模咁倒出嚟

右邊三個一睇就知有大陸基因
呃唔到人

有人唔做做狗

對唔住又侮辱左真正既狗仔

成班一撚樣
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

唔垃圾都唔考警察

柒頭皮

一撚樣，唔通狗真係有狗樣？

屌你老母右下角我識

復製人

柒到
成班垃圾為左果兩萬蚊人工出賣良知強姦市民

有冇人識佢

勁得意，點可以同嗰班黑警比

唔知有乜人會去passing out

一尻樣

笑撚死

推呢班未來狗 一定會狼狽為奸

大家唔好再推, 一陣佢地唔洗出街

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

好可愛呀

P

認人

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

張霆峰 Jason

下次記住遮住共同朋友

同一個整容醫生

垃圾袋底泥

而家做狗條件係唔係要夠柒先入得

讀書唔成仲有好多野可以做，唔洗去做狗！

型，大隻

係wor

利申朋友個朋友個朋友個朋友

唉俾人起底好慘架 唔推啦

依家係街見到人剪平頭都凝住係狗

唔推

隻隻咁瘦，一野就斷

啲 mon post 狗靚助攻

驚撚到 班狗既結紥禮 唔畀傳媒影

認真一問 肯定係警犬？唔係其他紀律部隊？

利申：張相有認識嘅人

屌唔好推啦 狗都要尊嚴架

電腦計算
剷呢種頭有80%係gay 20%將會轉gay

呢啲岩岩出黎，仲未打過人，希望大家唔好推

有貨就交出嚟 唔好賣關子

咁嗰個係咩部隊你咪去問下你個fd

推到老豆搵仔

仲係去做狗唔做人？起定底都得

逐隻逐隻起

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

搵仔啦

有人唔做；做狗？

讀唔成書有樣睇

依家嚴重缺人，好快上前線做卧底扮示威者。

你你你你仲推佢地以後點見人

警隊係咪興雜交
個個一撚樣嘅
弱智on9寫哂係塊臉到

弱智真係有樣睇

足球小將咁款 個個一狗樣

認得一兩個
成日喺海洋公園站上車
平頭裝又幾條友大大隻曬到勁黑 鬼唔知你係準警犬咩

一望就知唔係好聰明既人...

屌 全部都同一個樣

狗樣

唔可以咁做架
:(唔推推唔到

推呢班未來狗

呢個余灌泉 2015年借人錢唔還 拖到而家無埋影

起底真係好殘暴

余冠泉
同佢一間中學
佢讀到中三冇讀 好似冇左讀書 連會考都冇考過
佢中學果陣成日炫耀自己案底一蘿蘿
好似話衰過偷野比警察拉返差館，警司警誡等等

佢呀哥又係做警察 好似係沙展 中學果陣都幾出名
靠關係咁都碌到入去學堂做警察

咁既人都可以當差

大陸公安樣

初生狗仔

話咗唔好推仲推

吾係話有27隻popo

唔知點解真心覺得成班個樣都好似智障

蘇永康

仲爭8千5, 要中国還錢, 幫人發出去, 搵人簽名啦

唔係咁既垃圾底點做？
有人性良知自尊分是非都鄙視狗

推！黑警死全家！

成班怪物

乜近視都收？

大家真係唔好推喇

千祈唔好起底

喂 唔好推啦

10.1 IT/文宣事#

上路啦

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 唔死都無撚用

ng tui la

求下你地啦
唔好再推post啦
他們只是個小孩

戴眼鏡都得

有案底都可以當差?

全部都弱智咁既

個個撚樣一樣